<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Připojen?</string><string name="network_dialog_message">Zdá se, že neexistuje žádné připojení k síti.</string><string name="network_dialog_button_text">Ok</string><string name="action_refresh">Aktualizovat seznamy</string><string name="action_playlist_add">Přidat seznam skladeb</string><string name="action_settings">Nastavení</string><string name="action_news">Novinky</string><string name="action_about">O</string><string name="action_contact">Kontakt</string><string name="action_help">Pomoc</string><string name="action_dmca">Prohlášení DMCA</string><string name="about_content">
MusiQuik je Android aplikace, která slouží k vyhledávání a stahování prakticky každou píseň někdy zdarma. Záměrem je, že tato aplikace bude použita ke stažení bez hudby. (Nicméně, my nemůžeme kontrolovat, co uživatelé). Pokud za píseň jméno, umělce nebo kombinace hledaný výraz, MusiQuik bude prolézt web pro píseň. Tento hledaný výraz se předkládá různé MP3 hudebních serverů. Pokud je nalezena shoda, je vrácena seznam příslušných písní. Kliknutím na název písně výzvu, pak pokračujte ke stažení písně, které si vyberete!
    </string><string name="news_content">
Novinky související s MusiQuik bude zde. Vylepšení funkcí v dílech, chyby vypracovali a další informace se zobrazí, když je to nezbytné.
    </string><string name="dmca_content">Jak je uvedeno v 512(d) zákona DMCA Online Copyright porušení odpovědnosti omezení, MusiQuik funguje jako "Informace umístění nástroje". MusiQuik je hudební vyhledávač (ale většinou hudební přehrávač). To znamená, že jsme jen hledat jiné vyhledávače. MusiQuik odkazy na jiné nezávislé vyhledávače, které může hostit hudební soubory. Nemáme žádnou kontrolu nad těmito doménami. MusiQuik index nebo jakékoli digitální kopie hudby SEBEMENŠÍ! MusiQuik není hostitelem některou z písní, zobrazený ve výsledcích hledání vůbec! Hudební soubory stáhnout ze serverů a služeb třetích stran. Všechna práva spojená s píseň výsledky jsou majetkem jejich příslušných vlastníků.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Ahoj světe!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Žádný zapisovatelný úložiště</string><string name="no_writeable_storage_content">Tam se zdá být žádný zapisovatelný úložiště k dispozici na vašem zařízení. Přesvědčte se, zda je vaše zařízení externího úložiště.</string><string name="hello_blank_fragment">Dobrý den, prázdný fragment</string><string-array name="tabs"><item>Hledat</item><item>Stopy</item><item>Umělci</item><item>Alba</item></string-array></resources>