<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Disambung?</string><string name="network_dialog_message">Nampaknya, tiada sambungan rangkaian.</string><string name="network_dialog_button_text">ok</string><string name="action_refresh">Muat semula senarai</string><string name="action_playlist_add">Tambah senarai main</string><string name="action_settings">Seting</string><string name="action_news">Berita</string><string name="action_about">Kira-kira</string><string name="action_contact">Orang hubungan</string><string name="action_help">Bantuan</string><string name="action_dmca">Penafian DMCA</string><string name="about_content">
MusiQuik adalah aplikasi Android yang boleh digunakan untuk mencari dan memuat turun hampir mana-mana lagu pernah bagi percuma. Matlamat adalah bahawa aplikasi ini akan digunakan untuk memuat turun muzik royalti. (Walau bagaimanapun, kita tidak dapat mengawal apa yang pengguna lakukan). Disediakan satu lagu nama, artis, atau gabungan istilah carian, MusiQuik akan imut web untuk lagu tersebut. Istilah carian ini dikemukakan kepada pelbagai pelayan muzik MP3. Jika perlawanan yang ditemui, senarai lagu-lagu berkenaan dikembalikan. Klik pada nama lagu akan meminta, kemudian meneruskan untuk muat turun lagu yang anda pilih!
    </string><string name="news_content">
Berita yang berkaitan dengan MusiQuik akan berada di sini. Penambahan ciri-ciri kerja, pepijat untuk bersenam dan lain-lain maklumat akan dikemukakan apabila diperlukan.
    </string><string name="dmca_content">Seperti yang dinyatakan dalam 512(d) Akta DMCA Online Copyright pelanggaran liabiliti terhad, MusiQuik beroperasi sebagai "Maklumat lokasi alat". MusiQuik adalah enjin carian muzik (tetapi kebanyakannya pemain muzik). Ini bermakna kita hanya Cari enjin carian yang lain. MusiQuik pautan ke lain-lain enjin carian bebas yang mungkin host fail muzik. Kami benar-benar tidak mempunyai kawalan terhadap domain tersebut. MusiQuik Indeks atau menyimpan apa-apa salinan digital muzik WHATSOEVER! MusiQuik menganjurkan mana-mana lagu yang dipaparkan dalam keputusan carian sama sekali! Anda memuat turun fail muzik dari pelayan/perkhidmatan pihak ketiga. Semua hak-hak yang berkaitan dengan keputusan lagu ini adalah hak milik pemilik mereka masing-masing.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">helo dunia!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Tiada simpanan boleh tulis</string><string name="no_writeable_storage_content">Nampaknya tiada Menyimpan boleh tulis yang tersedia pada peranti anda. Sila pastikan peranti anda mempunyai simpanan luar.</string><string name="hello_blank_fragment">Hello fragmen kosong</string><string-array name="tabs"><item>Cari</item><item>Trek</item><item>Artis</item><item>Album</item></string-array></resources>