<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">เชื่อมต่อหรือไม่</string><string name="network_dialog_message">มีการเชื่อมต่อเครือข่ายไม่ปรากฏ</string><string name="network_dialog_button_text">ตกลง, ได้</string><string name="action_refresh">ฟื้นฟูรายการ</string><string name="action_playlist_add">เพิ่มรายการที่เล่น</string><string name="action_settings">การตั้งค่า</string><string name="action_news">ข่าว</string><string name="action_about">เกี่ยวกับ</string><string name="action_contact">ติดต่อ</string><string name="action_help">วิธีใช้</string><string name="action_dmca">DMCA ปฏิเสธ</string><string name="about_content">
MusiQuik เป็น app Android ที่สามารถใช้เพื่อค้นหา และดาวน์โหลดทุกเพลงเคยฟรี จุดประสงค์คือ ว่า app นี้จะใช้ในการดาวน์โหลดเพลงเสีย (อย่างไรก็ตาม เราไม่สามารถควบคุมทำงานของผู้ใช้) ให้เป็นเพลงชื่อ ศิลปิน หรือชุดค้นหา MusiQuik จะกัดเซาะเว็บเพลง คำค้นหานี้ส่งไปยังเซิร์ฟเวอร์เพลง MP3 ต่าง ๆ ถ้าพบการแข่งขัน รายชื่อเพลงที่เกี่ยวข้องจะถูกส่งกลับ คลิกที่ชื่อเพลงจะพร้อมท์ แล้วไปดาวน์โหลดเพลงที่คุณเลือก
    </string><string name="news_content">
ข่าวที่เกี่ยวข้องกับ MusiQuik ได้ที่นี่ เด่น ๆ ในงาน บักออก และข้อมูลอื่น ๆ จะนำเสนอเมื่อจำเป็น
    </string><string name="dmca_content">ตามที่ระบุใน 512(d) พระราชบัญญัติจำกัด DMCA รับผิดการละเมิดลิขสิทธิ์ออนไลน์ MusiQuik ทำงานเป็นเป็น "ข้อมูลสถานที่เครื่องมือ" MusiQuik เป็นโปรแกรมค้นหาเพลง (แต่ส่วนใหญ่เครื่องเล่นเพลง) ซึ่งหมายความว่า เพียงแค่เราค้นหา MusiQuik ที่เชื่อมโยงไปยังเครื่องมือค้นหาอิสระอื่น ๆ ที่อาจเป็นโฮสต์ไฟล์เพลง อย่างไม่สามารถควบคุมโดเมนเหล่านั้นได้ MusiQuik ดัชนี หรือให้สำเนาดิจิตอลของเพลง WHATSOEVER MusiQuik โฮสต์ใด ๆ ของเพลงที่แสดงในผลลัพธ์การค้นหาทั้งหมด คุณสามารถดาวน์โหลดเพลงจากเซิร์ฟเวอร์บริการบุคคล สิทธิทั้งหมดที่เชื่อมโยงกับผลเพลงเป็นทรัพย์สินของเจ้าของ
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">หวัดดีชาวโลก!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">เก็บข้อมูลไม่สามารถเขียนได้</string><string name="no_writeable_storage_content">เหมือนจะ ไม่เขียนได้มีพื้นที่เก็บข้อมูลบนอุปกรณ์ของคุณ โปรดตรวจสอบว่า อุปกรณ์ของคุณมีพื้นที่เก็บข้อมูลภายนอก</string><string name="hello_blank_fragment">สวัสดีส่วนว่างเปล่า</string><string-array name="tabs"><item>ค้นหา</item><item>เพลง</item><item>ศิลปิน</item><item>อัลบั้ม</item></string-array></resources>