<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Kết nối?</string><string name="network_dialog_message">Nó xuất hiện không có kết nối mạng.</string><string name="network_dialog_button_text">Ok</string><string name="action_refresh">Làm mới danh sách</string><string name="action_playlist_add">Thêm danh sách chơi</string><string name="action_settings">Cài đặt</string><string name="action_news">Tin tức</string><string name="action_about">Về</string><string name="action_contact">Liên hệ</string><string name="action_help">Trợ giúp</string><string name="action_dmca">DMCA Disclaimer</string><string name="about_content">
MusiQuik là một ứng dụng Android có thể được sử dụng để tìm kiếm và tải hầu như bất kỳ bài hát bao giờ cho miễn phí. Mục đích là ứng dụng này sẽ được sử dụng để tải về miễn phí tiền bản quyền âm nhạc. (Tuy nhiên, chúng tôi không thể kiểm soát những gì người dùng làm). Cung cấp một bài hát tên, nghệ sĩ, hoặc kết hợp cụm từ tìm kiếm, MusiQuik sẽ sự lau các trang web cho bài hát. Thuật ngữ tìm kiếm này được gửi đến máy chủ âm nhạc MP3 khác nhau. Nếu kết hợp được tìm thấy, một danh sách các bài hát có liên quan trở lại. Nhấp vào tên bài hát sẽ nhắc nhở, sau đó tiến hành để tải các bài hát mà bạn lựa chọn!
    </string><string name="news_content">
Tin tức liên quan đến MusiQuik sẽ ở đây. Sẽ được trình bày các tính năng cải tiến trong các tác phẩm, lỗi để làm việc ra, và các thông tin khác khi cần thiết.
    </string><string name="dmca_content">Như đã nêu trong 512(d) của các khiếu nại DMCA trực tuyến vi phạm trách nhiệm giới hạn đạo luật bản quyền, MusiQuik hoạt động như một công cụ"vị trí thông tin". MusiQuik là một công cụ tìm kiếm âm nhạc (nhưng chủ yếu là máy nghe nhạc). Điều này có nghĩa là chúng tôi chỉ tìm kiếm công cụ tìm kiếm khác. MusiQuik các liên kết đến các công cụ độc lập tìm kiếm có thể lưu trữ các tập tin nhạc. Chúng tôi hoàn toàn không có kiểm soát qua những tên miền. MusiQuik không được lập chỉ mục hoặc giữ bất kỳ bản sao kỹ thuật số âm nhạc WHATSOEVER! MusiQuik không lưu trữ bất kỳ bài hát Hiển thị trong kết quả tìm kiếm ở tất cả! Bạn tải tập tin nhạc từ bên thứ ba máy chủ/Dịch vụ. Tất cả các quyền liên quan đến kết quả bài hát là tài sản của chủ sở hữu tương ứng.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Chào thế giới!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Không lưu trữ có thể ghi</string><string name="no_writeable_storage_content">Có vẻ là không lưu trữ có thể ghi sẵn trên thiết bị của bạn. Hãy chắc chắn rằng điện thoại đã lưu trữ bên ngoài.</string><string name="hello_blank_fragment">Xin chào trống mảnh</string><string-array name="tabs"><item>Tìm kiếm</item><item>Bài hát</item><item>Nghệ sĩ</item><item>Album</item></string-array></resources>