<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Conectado?</string><string name="network_dialog_message">Parece que não há nenhuma conexão de rede.</string><string name="network_dialog_button_text">Okey</string><string name="action_refresh">Atualizar listas</string><string name="action_playlist_add">Adicionar a playlist</string><string name="action_settings">Configurações</string><string name="action_news">Notícias</string><string name="action_about">Sobre</string><string name="action_contact">Contato</string><string name="action_help">Ajuda</string><string name="action_dmca">DMCA Disclaimer</string><string name="about_content">
MusiQuik é um app de Android que pode ser usado para pesquisar e baixar praticamente qualquer música do mundo para livre. A intenção é que este aplicativo será usado para baixar música royalty-livre. (No entanto, não podemos controlar o que os usuários fazem). Fornecido por música nome, artista ou combinação termo de pesquisa, MusiQuik vai vasculhar a web para a canção. Este termo de pesquisa é enviado para vários servidores de música MP3. Se uma correspondência for encontrada, será retornada uma lista das canções relevantes. Clicando sobre o nome da música irá solicitar, em seguida, prossiga para baixar a música que você escolher!
    </string><string name="news_content">
Notícias relacionadas com MusiQuik estará aqui. Aprimoramentos de recurso nas obras, bugs para resolver e outras informações serão apresentados quando necessário.
    </string><string name="dmca_content">Como indicado no 512(d) do DMCA Online Copyright violação responsabilidade limitação Act, MusiQuik funciona como uma "ferramenta de localização de informação". MusiQuik é um motor de busca de música (mas principalmente o tocador de música). Isto significa que basta pesquisar outros motores de busca. MusiQuik links para outros motores de busca independente que podem hospedar arquivos de música. Não temos absolutamente nenhum controle sobre esses domínios. MusiQuik não indexar ou manter qualquer cópias digitais de música WHATSOEVER! MusiQuik não hospeda nenhuma das músicas exibidas nos resultados da pesquisa em tudo! Você baixar arquivos de música de servidores/serviços de terceiros. Todos os direitos associados com os resultados da canção são de propriedade de seus respectivos proprietários.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Olá, mundo!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Nenhum armazenamento gravável</string><string name="no_writeable_storage_content">Parece não haver nenhum disponível no seu dispositivo de armazenamento gravável. Por favor, verifique se que seu dispositivo tem armazenamento externo.</string><string name="hello_blank_fragment">Olá fragmento em branco</string><string-array name="tabs"><item>Pesquisa</item><item>Faixas</item><item>Artistas</item><item>Álbuns</item></string-array></resources>