<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">מחובר?</string><string name="network_dialog_message">הוא מופיע שאין חיבור לרשת.</string><string name="network_dialog_button_text">אוקיי</string><string name="action_refresh">רענון רשימות</string><string name="action_playlist_add">להוסיף רשימת השמעה</string><string name="action_settings">הגדרות</string><string name="action_news">חדשות</string><string name="action_about">אודות</string><string name="action_contact">צור קשר</string><string name="action_help">עזרה</string><string name="action_dmca">כתב ויתור DMCA</string><string name="about_content">
MusiQuik היא אפליקציה אנדרואיד יכול לשמש כדי לחפש ולהוריד כמעט כל שיר פעם בחינם. הכוונה היא כי יישום זה ישמש כדי להוריד תמלוג חינם מוסיקה. (עם זאת, אנחנו לא יכולים לשלוט במה משתמשים). בתנאי מונח השיר שם, אמן או צירוף חיפוש, MusiQuik תסרוק באינטרנט של השיר. מונח חיפוש זה נשלח לשרתים שונים של מוסיקה MP3. אם נמצאת התאמה, מוחזרת רשימה של השירים הרלוונטיים. לחיצה על שם השיר מנחה, ולאחר מכן להמשיך להוריד את השיר שתבחר!
    </string><string name="news_content">
חדשות הקשורות כדי MusiQuik יהיה פה. שיפורי העבודות, באגים כדי להתאמן, ומידע אחר יוצגו בעת הצורך.
    </string><string name="dmca_content">כאמור 512(d) של DMCA באינטרנט חוק זכות יוצרים הפרת אחריות הגבלה, MusiQuik פועלת ככלי"מיקום מידע". MusiQuik הוא מנוע חיפוש מוסיקה (אך בעיקר נגן מוסיקה). כלומר, שאנחנו פשוט חפש ממנועי חיפוש אחרים. MusiQuik קישורים אחרים מנועי חיפוש עצמאי יכול לארח קבצי מוסיקה. יש לנו בהחלט אין שליטה על תחומים אלה. MusiQuik אינו אינדקס או לשמור עותקים דיגיטליים של מוסיקה WHATSOEVER! MusiQuik אינו מארח מכל השירים מוצג בתוצאות החיפוש בכלל! הורדת קבצי מוסיקה מספקים שרתים/שירותים. כל הזכויות המשויך התוצאות השיר הם הרכוש של בעליהם.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">שלום לך עולם!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">אין אחסון הניתנים לכתיבה</string><string name="no_writeable_storage_content">נראה שיש אחסון הניתנים לכתיבה לא זמין על המכשיר. נא ודא כי ההתקן שלך כולל אחסון חיצוני.</string><string name="hello_blank_fragment">שלום פרגמנט ריק</string><string-array name="tabs"><item>חיפוש</item><item>רצועות</item><item>אמנים</item><item>אלבומים</item></string-array></resources>