<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Povezani?</string><string name="network_dialog_message">Izgleda da je nema mrežne veze.</string><string name="network_dialog_button_text">ok</string><string name="action_refresh">Osvježi popis</string><string name="action_playlist_add">Dodavanje popisa za reproduciranje</string><string name="action_settings">Postavke</string><string name="action_news">Vijesti</string><string name="action_about">O</string><string name="action_contact">Kontakt</string><string name="action_help">Pomoć</string><string name="action_dmca">DMCA Disclaimer</string><string name="about_content">
MusiQuik je Android app koji se može koristiti za traženje i preuzimanje datoteka bilo koji pjesmu za FREE. Namjera je da ovaj app htijenje biti naviknut preuzimanje datoteka royalty-free glazbenih. (Međutim, ne možemo kontrolirati što korisnici). Koje pjesme ime, umjetnik ili kombinacija traži termin, MusiQuik će pretražiti web za pjesmu. Ovaj pojam se podnosi razne MP3 glazba poslužitelj. Ako je pronađen utakmicu, vraća se popis relevantnih pjesama. Klikom na naziv pjesme će brz, onda ići naprijed to preuzimanje pjesmu koju odabrati!
    </string><string name="news_content">
Novosti vezane za MusiQuik će biti ovdje. Poboljšanja u djela, treba doraditi i ostale informacije će biti predstavljeni kada je to potrebno.
    </string><string name="dmca_content">Kao što je navedeno u 512(d) DMCA Online povrede odgovornosti ograničenje autorskim, MusiQuik djeluje kao "Informacije o lokaciji alat". MusiQuik je glazba tražilice (ali uglavnom glazba igrač). To znači da smo samo traži druge tražilice. MusiQuik linkovi na ostale nezavisne tražilice koja može ugostiti glazbene datoteke. Imamo apsolutno nikakvu kontrolu nad tim domenama. MusiQuik indeks ili držati bilo koji se tiče prsta kopiran od glazbu tko god! MusiQuik ne sadrži nijednu pjesmu prikazati u rezultatima pretraživanja na sve! Preuzimanje datoteka glazba s serveri/usluga trećih strana. Sva prava vezana uz pjesmu Rezultati su vlasništvo njihovih vlasnika.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">zdravo svijete!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Za snimanje skladište</string><string name="no_writeable_storage_content">Čini se da nema za snimanje dostupan prostor za pohranu na uređaju. Provjerite je li uređaj ima vanjsku pohranu.</string><string name="hello_blank_fragment">Pozdrav prazan dio</string><string-array name="tabs"><item>Pretraživanje</item><item>Pjesme</item><item>Umjetnici</item><item>Albumi</item></string-array></resources>