<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Conectat?</string><string name="network_dialog_message">Se pare că nu există nici o conexiune la reţea.</string><string name="network_dialog_button_text">ok</string><string name="action_refresh">Reîmprospătați listele</string><string name="action_playlist_add">Adauga playlist</string><string name="action_settings">Setări</string><string name="action_news">Stiri</string><string name="action_about">Despre</string><string name="action_contact">Persoană de contact</string><string name="action_help">ajutor</string><string name="action_dmca">DMCA termeni de utilizare</string><string name="about_content">
MusiQuik este o aplicatie Android care pot fi folosite pentru a cauta si Descarca orice melodie vreodată pentru drum liber. Intenţia este că acest app va fi folosit pentru a descărca royalty-drum liber muzică. (Cu toate acestea, nu putem controla ceea ce utilizatorii fac). Furnizat un cântec nume, artist sau combinaţie termen de căutare, MusiQuik vor cutreiera web pentru piesa. Acest termen de căutare este prezentat diverse MP3 muzica servere. În cazul în care este găsită o potrivire, o listă de melodii relevante este returnat. Făcând clic pe numele de cântec va solicita, apoi trece la download melodia pe care o alegeţi!
    </string><string name="news_content">
Ştiri legate de MusiQuik vor fi aici. Îmbunătăţiri în lucrările, bug-uri pentru a lucra afară şi alte informaţii va fi prezentat atunci când este necesar.
    </string><string name="dmca_content">După cum se menţionează în 512(d) de DMCA Online încălcare răspunderea limitarea Legea Copyright, MusiQuik funcţionează ca un "instrument locaţie de informaţii". MusiQuik este un motor de căutare de muzică (dar mai ales music player-ul). Acest lucru înseamnă Cautam doar alte motoare de căutare. MusiQuik link-uri la alte motoare de căutare independent, care ar putea găzdui fişierele de muzică. Avem absolut nici un control asupra acestor domenii. MusiQuik nu index sau a păstra orice copii digitale de muzică fel! MusiQuik nu gazdă vreunul dintre cântecele afişate în rezultatele de căutare, la toate! Descărca fişiere de muzică la servere/servicii terta parte. Toate drepturile asociate cu cântec rezultate sunt proprietatea deţinătorilor lor.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">bună oameni buni!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Nu inscriptibile de stocare</string><string name="no_writeable_storage_content">Se pare că există nu inscriptibile de stocare disponibil pe dispozitiv. Asigurați-vă că aparatul dvs. are externe de stocare.</string><string name="hello_blank_fragment">Bună ziua fragment de gol</string><string-array name="tabs"><item>Căutare</item><item>Piese</item><item>Artisti</item><item>Albume</item></string-array></resources>