<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Connecté ?</string><string name="network_dialog_message">Il semble qu’il n’y a pas de connexion réseau.</string><string name="network_dialog_button_text">Bien</string><string name="action_refresh">Actualiser les listes</string><string name="action_playlist_add">Ajouter playlist</string><string name="action_settings">Paramètres</string><string name="action_news">Nouvelles</string><string name="action_about">Sur</string><string name="action_contact">Contact</string><string name="action_help">Aide</string><string name="action_dmca">Avertissement DMCA</string><string name="about_content">
MusiQuik est une application Android qui peut être utilisée pour rechercher et télécharger n’importe quel chanson jamais gratuitement. L’intention est que cette application sera utilisée pour télécharger de la musique libre de droits. (Cependant, nous ne pouvons pas contrôler ce que les utilisateurs font). A fourni un terme de recherche de nom, artiste ou combinaison chanson, MusiQuik va parcourir le web pour la chanson. Ce terme de recherche est soumis à divers serveurs de musique MP3. Si une correspondance est trouvée, une liste des chansons pertinentes est retournée. En cliquant sur le nom du morceau sera invite, puis passez à télécharger la chanson que vous choisissez !
    </string><string name="news_content">
MusiQuik les news seront ici. Les améliorations de fonctionnalités dans les œuvres, bugs d’élaborer et d’autres informations seront présentées lorsque cela est nécessaire.
    </string><string name="dmca_content">Comme indiqué dans 512(d) de la DMCA en ligne Copyright violation responsabilité Limitation Act, MusiQuik fonctionne comme une « Information Location Tool ». MusiQuik est un moteur de recherche de musique (mais pour la plupart des lecteur de musique). Cela signifie que nous cherchons juste des autres moteurs de recherche. MusiQuik liens vers d’autres moteurs de recherche indépendant qui pourraient héberger des fichiers de musique. Nous n’avons absolument aucun contrôle sur ces domaines. MusiQuik ne pas indexer ou garder des copies numériques de musique que ce soit ! MusiQuik n’héberge aucun des chansons restent toujours affichées dans les résultats de la recherche ! Vous téléchargez des fichiers musicaux de serveurs/services de tiers. Tous les droits associés avec les résultats de la chanson sont la propriété de leurs propriétaires respectifs.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Salut tout le monde!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Aucun stockage inscriptible</string><string name="no_writeable_storage_content">Il ne semble aucun disponible sur le périphérique de stockage accessible en écriture. S’il vous plaît assurez-vous que votre appareil est équipé de stockage externe.</string><string name="hello_blank_fragment">Bonjour fragment vide</string><string-array name="tabs"><item>Recherche</item><item>Titres</item><item>Artistes</item><item>Albums</item></string-array></resources>