<resources><string name="app_name">موسيكويك</string><string name="network_dialog_title">متصل؟</string><string name="network_dialog_message">يبدو أن هناك أي اتصال شبكة الاتصال.</string><string name="network_dialog_button_text">موافق</string><string name="action_refresh">تحديث القوائم</string><string name="action_playlist_add">إضافة قائمة التشغيل</string><string name="action_settings">إعدادات</string><string name="action_news">أخبار</string><string name="action_about">حول</string><string name="action_contact">جهة الاتصال</string><string name="action_help">تعليمات</string><string name="action_dmca">تنويه DMCA</string><string name="about_content">
موسيكويك هو تطبيق الروبوت التي يمكن استخدامها للبحث وتحميل أي أغنية من أي وقت مضى للحرة. القصد من ذلك أنه سيتم استخدام هذا التطبيق لتحميل الموسيقى خالية من الإتاوات. (ومع ذلك، نحن لا نستطيع السيطرة ماذا المستخدمين). قدمت الأغنية اسم الفنان أو تركيبة مصطلح البحث، نظف موسيكويك الويب للأغنية. ويقدم هذا مصطلح البحث على ملقمات مختلفة من الموسيقى MP3. إذا تم العثور على تطابق، يتم إرجاع قائمة من الأغاني ذات الصلة. النقر على اسم الأغنية موجه، ثم المضي قدما لتحميل الأغنية التي اخترت!
    </string><string name="news_content">
سوف تكون الأخبار المتعلقة موسيكويك هنا. وسوف تعرض تحسينات ميزة في الأشغال، والبق للعمل بها، وغيرها من المعلومات عند الضرورة.
    </string><string name="dmca_content">وكما ورد في 512(d) "قانون التقادم DMCA المسؤولية التعدي على حقوق التأليف والنشر على الإنترنت"، تعمل موسيكويك "أداة معلومات الموقع". موسيكويك محرك بحث موسيقى (ولكن معظمها مشغل الموسيقى). وهذا يعني أننا مجرد البحث في محركات البحث الأخرى. موسيكويك روابط لمحركات البحث المستقلة الأخرى التي قد تستضيف ملفات الموسيقى. لدينا على الإطلاق أي سيطرة على تلك المجالات. لا موسيكويك الفهرس أو الاحتفاظ بأي نسخ رقمية من الموسيقى واتسويفير! موسيكويك لا تستضيف أي من الأغاني المعروضة في نتائج البحث على الإطلاق! يمكنك تحميل ملفات الموسيقى من طرف ثالث الخوادم والخدمات. جميع الحقوق المرتبطة بنتائج أغنية هي ملك لأصحابها.
</string><string name="title_activity_launcher">لاونتشيراكتيفيتي</string><string name="hello_world">مرحبا بالعالم!</string><string name="title_activity_helper">هيلبيراكتيفيتي</string><string name="no_writeable_storage_title">عدم تخزين قابل للكتابة</string><string name="no_writeable_storage_content">هناك، على ما يبدو، لا التخزين القابلة للكتابة المتوفرة على الجهاز الخاص بك. الرجاء التأكد من أن لديها الجهاز التخزين الخارجي.</string><string name="hello_blank_fragment">مرحبا جزء فارغ</string><string-array name="tabs"><item>البحث عن</item><item>المسارات</item><item>الفنانين</item><item>ألبومات</item></string-array></resources>