<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Свързан?</string><string name="network_dialog_message">Изглежда, че няма връзка с мрежата.</string><string name="network_dialog_button_text">OK</string><string name="action_refresh">Обнови списъци</string><string name="action_playlist_add">Добавяне на списък за изпълнение</string><string name="action_settings">Настройки</string><string name="action_news">Новини</string><string name="action_about">За</string><string name="action_contact">Контакт</string><string name="action_help">Помощ</string><string name="action_dmca">DMCA Общи условия</string><string name="about_content">
MusiQuik е един андроид ап, която може да се използва за търсене и изтегляне на почти всяка песен някога за свободен. Намерението е, че този апартамент ще се използва за изтегляне на безвъзмездно музика. (Въпреки това, ние не може да контролира какво правят потребителите). При условие че a песен име, изпълнител или комбинация търсената дума, MusiQuik ще лъсвам в интернет за песента. Тази дума се представя различни MP3 музика сървъри. Ако е намерено съвпадение, се връща списък на съответните песни. Щракнете върху името на песента ще подкани, тогава пристъпи към изтегляне на песента, която сте избрали!
    </string><string name="news_content">
Новини, свързани с MusiQuik ще бъде тук. Черта enhancements в произведенията, бъгове да се изработи и друга информация, ще бъдат представени, когато е необходимо.
    </string><string name="dmca_content">Както е посочено в 512(d) на DMCA онлайн нарушението отговорност ограничение Закона за авторските права, MusiQuik работи като "Информация за местоположение инструмент". MusiQuik е търсачка, музика (но най-вече музикален плейър). Това означава, че ние просто търсене други търсачки. MusiQuik връзки към други независим търсачките, които може да бъде домакин на музикални файлове. Ние имаме абсолютно никакъв контрол над тези области. MusiQuik не индекс или съхранява цифрови копия на музика подчертана форма на whatever! MusiQuik не домакин някоя от песните, се показва в резултатите от търсенето на всички! Изтегляте музикални файлове от сървъри/услуги на трети лица. Всички права, свързани с резултатите от песента са собственост на съответните им собственици.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Здравей, свят!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Не записваем съхранение</string><string name="no_writeable_storage_content">Изглежда има никакъв записваем съхранение, достъпни във вашето устройство. Проверете дали вашето устройство е външна памет.</string><string name="hello_blank_fragment">Здравейте празно фрагмент</string><string-array name="tabs"><item>Търсене</item><item>Песни</item><item>Артисти</item><item>Албуми</item></string-array></resources>