<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Tilsluttet?</string><string name="network_dialog_message">Det fremgår, at der ingen netværksforbindelse.</string><string name="network_dialog_button_text">Ok</string><string name="action_refresh">Opdatere lister</string><string name="action_playlist_add">Tilføje afspilningsliste</string><string name="action_settings">Indstillinger</string><string name="action_news">Nyheder</string><string name="action_about">Om</string><string name="action_contact">Kontakt</string><string name="action_help">Hjælp</string><string name="action_dmca">DMCA ansvarsfraskrivelse</string><string name="about_content">
MusiQuik er en Android app, der kan bruges til at søge og hente næsten enhver sang nogensinde for FREE. Hensigten er, at denne app vil blive brugt til at hente royalty-fri musik. (Men vi kan ikke kontrollere hvad brugere gøre). Hvis en sang navn, kunstner eller kombination søgeudtryk, MusiQuik vil gennemsøge internettet for sangen. Denne søgeterm er sendt til forskellige MP3 musik. Hvis der findes et sammenfald, returneres en liste over de relevante sange. At klikke på navnet på sangen vil lynhurtig, derefter fortsætte med at downloade den sang, du vælger!
    </string><string name="news_content">
Nyheder relateret til MusiQuik vil være her. Indslag forstærkninger i værker, bugs til at arbejde og andre oplysninger vil blive præsenteret, når det er nødvendigt.
    </string><string name="dmca_content">Som det fremgår 512(d) af DMCA Online Copyright tilsidesættelse ansvar begrænsning Act, fungerer MusiQuik som et "placeringsværktøj". MusiQuik er en musik søgemaskine (men for det meste musikafspiller). Dette betyder, at vi bare søge andre søgemaskiner. MusiQuik links til andre uafhængige søgemaskiner, som kan være vært for musikfiler. Vi har absolut ingen kontrol over disse domæner. MusiQuik indeks eller holde enhver digitale kopier af musik overhovedet ikke! MusiQuik vært ikke nogen af de sange, der vises i søgeresultaterne på alle! Du hente musikfiler fra tredjeparts servere/tjenesteydelser. Alle de rettigheder, der er tilknyttet sangen resultater er tilhører deres respektive ejere.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Hej verden!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Ingen skrivbare opbevaring</string><string name="no_writeable_storage_content">Der er tilsyneladende ingen skrivbare lagerplads tilgængelig på din enhed. Kontroller, at enheden har ekstern storage.</string><string name="hello_blank_fragment">Hej Tom fragment</string><string-array name="tabs"><item>Søg</item><item>Spor</item><item>Kunstnere</item><item>Albums</item></string-array></resources>