<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Подключение?</string><string name="network_dialog_message">Похоже, что есть нет сетевого подключения.</string><string name="network_dialog_button_text">Хорошо</string><string name="action_refresh">Обновить списки</string><string name="action_playlist_add">Добавление плейлиста</string><string name="action_settings">Параметры</string><string name="action_news">Новости</string><string name="action_about">О</string><string name="action_contact">Контакт</string><string name="action_help">Справка</string><string name="action_dmca">DMCA Отказ от ответственности</string><string name="about_content">
MusiQuik — Android приложение, которое может использоваться для поиска и загрузки практически любую песню когда-либо бесплатно. Целью является, что это приложение будет использоваться для загрузки музыки роялти фри. (Однако, мы не можем контролировать то, что пользователи делают). Представила песню название, художник или комбинации поиск термина, MusiQuik будет рыскать в Интернете для песни. Этот поисковый запрос представлен различным серверам MP3 музыки. Если совпадение найдено, возвращается список соответствующих песен. Нажав на название песни будет запрос, а затем перейти к скачать песню, которую вы выбираете!
    </string><string name="news_content">
Новости, связанные с MusiQuik будет здесь. Новые возможности в работ, ошибки выработать и другая информация будет представляться при необходимости.
    </string><string name="dmca_content">Как указано в 512(d) закона DMCA онлайн авторского права посягательства ответственности ограничения, MusiQuik действует как инструмент «расположение информации». MusiQuik это музыка поисковая (но главным образом музыкальный проигрыватель). Это означает, что мы просто ищем другие поисковые системы. MusiQuik ссылки на другие независимые поисковых систем, которые могут размещать музыкальные файлы. У нас есть абсолютно никакого контроля над этими доменами. MusiQuik не индексировать или хранить любые цифровые копии музыки WHATSOEVER! MusiQuik не принимающей любые песни, отображаются в результатах поиска на всех! Вы скачать музыкальные файлы с серверов/услуги третьих сторон. Все права, связанные с результатами песни являются собственностью их соответствующих владельцев.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Всем привет!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Нет записи хранения</string><string name="no_writeable_storage_content">По-видимому, не записываемые хранения, доступных на вашем устройстве. Пожалуйста, убедитесь, что ваше устройство внешнего хранения.</string><string name="hello_blank_fragment">Здравствуйте, пустой фрагмент</string><string-array name="tabs"><item>Поиск</item><item>Треки</item><item>Художники</item><item>Альбомы</item></string-array></resources>