<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Ansluten?</string><string name="network_dialog_message">Det verkar finns det ingen nätverksanslutning.</string><string name="network_dialog_button_text">Okej</string><string name="action_refresh">Uppdatera listor</string><string name="action_playlist_add">Lägg till spellista</string><string name="action_settings">Inställningar</string><string name="action_news">Nyheter</string><string name="action_about">Om</string><string name="action_contact">Kontakt</string><string name="action_help">Hjälp</string><string name="action_dmca">DMCA ansvarsfriskrivning</string><string name="about_content">
MusiQuik är en Android app som kan användas för att söka och ladda ner nästan alla låten någonsin gratis. Avsikten är att denna app kommer att användas för att hämta royalty-fri musik. (Men vi kan inte kontrollera vad användarna gör). Som en sång namn, artist eller kombination sökterm, MusiQuik kommer att skura webben för låten. Denna sökterm lämnas till olika MP3 musik servrar. Om en matchning hittas returneras en lista över relevanta låtarna. Klicka på låtnamn kommer att fråga, då fortsätta att ladda ner låten som du väljer!
    </string><string name="news_content">
Nyheter relaterade till MusiQuik kommer att vara här. Huvudnummer förstärkningarna i verken, buggar att träna och annan information kommer att presenteras vid behov.
    </string><string name="dmca_content">Som i 512(d) av DMCA Online Copyright intrång Liability Limitation Act, fungerar MusiQuik som en "Information plats Tool". MusiQuik är en musik sökmotor (men mestadels musikspelare). Detta innebär att vi bara söka andra sökmotorer. MusiQuik länkar till andra oberoende sökmotorer som kan vara värd för musikfiler. Vi har absolut ingen kontroll över dessa domäner. MusiQuik inte index eller hålla några digitala kopior av musik WHATSOEVER! MusiQuik värd inte någon av låtarna visas i sökresultatet alls! Du ladda ner musikfiler från tredje parts servrar och tjänster. Alla rättigheter som förknippas med låten resultaten är egendom av deras respektive ägare.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Hej världen!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Någon skrivbar lagring</string><string name="no_writeable_storage_content">Det verkar finnas någon skrivbar lagring tillgängligt på enheten. Kontrollera att enheten har extern lagring.</string><string name="hello_blank_fragment">Hej Tom fragment</string><string-array name="tabs"><item>Sök</item><item>Spår</item><item>Konstnärer</item><item>Album</item></string-array></resources>