<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Connectat?</string><string name="network_dialog_message">Sembla que hi ha cap connexió de xarxa.</string><string name="network_dialog_button_text">Correcte</string><string name="action_refresh">Actualitzeu llistes</string><string name="action_playlist_add">Agregar llista</string><string name="action_settings">Configuració</string><string name="action_news">Notícies</string><string name="action_about">Sobre</string><string name="action_contact">Contacte</string><string name="action_help">Ajuda</string><string name="action_dmca">Avís DMCA</string><string name="about_content">
MusiQuik és una aplicació Android que es poden utilitzar per buscar i descarregar virtualment qualsevol cançó mai de forma gratuïta. La intenció és que aquest app s'utilitzarà per descarregar música lliure de regalies. (No obstant això, no podem controlar el que els usuaris fan). Proporcionat una cançó nom, artista o combinació de terme de cerca, MusiQuik es recorren la web per a la cançó. Aquest terme de cerca és sotmès a diversos servidors de música MP3. Si es troba una coincidència, es torna una llista de les cançons rellevants. Marcant sobre el nom de la cançó es apuntador, llavors procedirà a descarregar la cançó que triïs!
    </string><string name="news_content">
Notícies relacionades amb MusiQuik estarà aquí. Millores en les característiques de les obres, errors per funcionar i altra informació es presentarà quan sigui necessari.
    </string><string name="dmca_content">Com diu en 512(d) de la DMCA Online Copyright infracció responsabilitat limitació Act, MusiQuik funciona com una eina"informació localització". MusiQuik és un motor de cerca de música (però sobretot reproductor de música). Això significa que només busquem altres motors de cerca. MusiQuik enllaços a altres cercadors independents que podria oferir arxius de música. Tenim absolutament cap control sobre aquests àmbits. MusiQuik no indexar o seguir qualsevol còpies digitals de música WHATSOEVER! MusiQuik no acollir qualsevol de les cançons es mostren en els resultats de cerca a tots! Vostè descarregar arxius de música de servidors/serveis de tercers. Tots els drets associats amb els resultats de cançó són propietat dels seus respectius propietaris.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Hola món!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Sense emmagatzematge editable</string><string name="no_writeable_storage_content">Apareix per no ser editable emmagatzematge disponible en el dispositiu. Assegureu-vos que el dispositiu té emmagatzematge extern.</string><string name="hello_blank_fragment">Hola fragment en blanc</string><string-array name="tabs"><item>Cerca</item><item>Pistes</item><item>Artistes</item><item>Àlbums</item></string-array></resources>