<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">¿Conectado?</string><string name="network_dialog_message">Parece que no hay ninguna conexión de red.</string><string name="network_dialog_button_text">Vale</string><string name="action_refresh">Actualizar las listas de</string><string name="action_playlist_add">Añadir lista de reproducción</string><string name="action_settings">Configuración</string><string name="action_news">Noticias</string><string name="action_about">Acerca de</string><string name="action_contact">Contacto</string><string name="action_help">Ayuda</string><string name="action_dmca">Aviso DMCA</string><string name="about_content">
MusiQuik es una aplicación Android que permite buscar y descargar casi cualquier canción siempre gratis. La intención es que esta aplicación se utilizará para descargar música libre de regalías. (Sin embargo, no podemos controlar lo que hacen los usuarios). Proporcionado una canción nombre, artista o combinación de término de búsqueda, MusiQuik se explora la web de la canción. Este término de búsqueda es sometido a diferentes servidores de música MP3. Si se encuentra una coincidencia, se devuelve una lista de las canciones pertinentes. Haga clic en el nombre de la canción sugerirán el, luego proceder a descargar la canción que elijas!
    </string><string name="news_content">
Noticias relacionadas con MusiQuik estarán aquí. Mejoras de la característica en las obras, errores al hacer ejercicio y otra información se presentará cuando sea necesario.
    </string><string name="dmca_content">Como se indica en 512(d) de la DMCA en línea Copyright infracción limitación de ley de responsabilidad, MusiQuik funciona como una "herramienta de localización de información". MusiQuik es un buscador de música (pero sobre todo reproductor de música). Esto significa que sólo tienes que buscar otros motores de búsqueda. MusiQuik enlaces a otros buscadores independientes que pueden albergar los archivos de música. No tenemos absolutamente ningún control sobre esos dominios. MusiQuik no índice o mantener cualquier copia digital de la música WHATSOEVER! MusiQuik no sede de cualquiera de las canciones aparece en resultados de la búsqueda en todo! Descargar archivos de música de servidores/servicios de terceros. Todos los derechos asociados con los resultados de la canción son propiedad de sus respectivos propietarios.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">¡Hola mundo!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">No se puede escribir almacenamiento</string><string name="no_writeable_storage_content">Parece no haber ninguna escritura almacenamiento disponible en su dispositivo. Por favor asegúrese de que el dispositivo cuenta con almacenamiento externo.</string><string name="hello_blank_fragment">Hola fragmento en blanco</string><string-array name="tabs"><item>Búsqueda de</item><item>Pistas</item><item>Artistas</item><item>Álbumes</item></string-array></resources>