<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Kytketty?</string><string name="network_dialog_message">Näyttää siltä, ei verkkoyhteyttä ei.</string><string name="network_dialog_button_text">Okei</string><string name="action_refresh">Päivitä luettelot</string><string name="action_playlist_add">Lisää soittolista</string><string name="action_settings">Asetukset</string><string name="action_news">Uutiset</string><string name="action_about">Tietoja</string><string name="action_contact">Yhteystiedot</string><string name="action_help">Apua</string><string name="action_dmca">DMCA vastuuvapauslauseke</string><string name="about_content">
MusiQuik on Android app, jonka avulla voidaan etsiä ja ladata lähes minkä tahansa biisi ikinä ilmaiseksi. Tarkoitus on, että tämä sovellus käytetään ladata maksuttoman musiikkia. (Kuitenkin, emme voi hallita käyttäjä ajaa). Tarjolla on kappaleen nimi, esittäjän tai yhdistelmä hakusana, MusiQuik pestä web kappaleen. Tämä hakusana lähetetään MP3 musiikki palvelimiin. Jos vastaavuus löytyy luettelo asiaa kappaleita palautetaan. Klikkaamalla kappaleen nimi kehottaa sitten edetä ladata laulun, että valitset!
    </string><string name="news_content">
Uutiset liittyvät MusiQuik on täällä. Ominaisuuksien parannuksia työt, vikoja työtä ulos ja muita tietoja esitellään tarvittaessa.
    </string><string name="dmca_content">Kuten 512(d) DMCA Online Copyright Tekijänoikeusrikkomus vastuunrajoitukset laki, MusiQuik toimii "Sijainti välineestä". MusiQuik on musiikki hakukone (mutta enimmäkseen musiikkisoitin). Tämä tarkoittaa sitä, me vain etsiä muita hakukoneita. MusiQuik linkit muut riippumaton hakukoneet, jossa voi järjestää musiikkitiedostoja. Meillä ei ole valvontaa yli aloilla. MusiQuik ei hakemisto tai pitää digitaalisia kopioita musiikista minkäänlaisista! MusiQuik ei Ylläpidä mitään kappaleita näy hakutuloksissa lainkaan! Musiikkitiedostoja ladata kolmannen osapuolen palvelin/palvelu. Kaikki laulu tuloksiin liittyvät oikeudet ovat omistajiensa omaisuutta.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Moi maailma!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Ei voi kirjoittaa varastointi</string><string name="no_writeable_storage_content">Ei näyttäisi olevan ei voi kirjoittaa varastointi käytettävissä laitteessa. Varmista, että laitteessa on ulkoisen tallennuksen.</string><string name="hello_blank_fragment">Hei tyhjä fragmentti</string><string-array name="tabs"><item>Etsi</item><item>Kappaleet</item><item>Taiteilijat</item><item>Albumit</item></string-array></resources>