<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Terhubung?</string><string name="network_dialog_message">Tampaknya ada tidak ada koneksi jaringan.</string><string name="network_dialog_button_text">Oke</string><string name="action_refresh">Segarkan daftar</string><string name="action_playlist_add">Tambahkan daftar putar</string><string name="action_settings">Pengaturan</string><string name="action_news">Berita</string><string name="action_about">Tentang</string><string name="action_contact">Kontak</string><string name="action_help">Tolong</string><string name="action_dmca">DMCA Disclaimer</string><string name="about_content">
MusiQuik is an aplikasi Android yang dapat digunakan untuk mencari dan men-download hampir setiap lagu yang pernah gratis. Maksud adalah bahwa aplikasi ini akan digunakan untuk men-download musik bebas royalti. (Namun, kita tidak dapat mengendalikan apa yang pengguna lakukan). Disediakan sebuah lagu nama, artis atau kombinasi istilah pencarian, MusiQuik akan menjelajahi web untuk lagu. Istilah pencarian ini disampaikan kepada berbagai MP3 musik server. Jika kecocokan ditemukan, daftar lagu relevan dikembalikan. Mengklik nama lagu akan meminta, kemudian melanjutkan untuk men-download lagu yang Anda pilih!
    </string><string name="news_content">
Berita yang terkait dengan MusiQuik akan di sini. Fitur tambahan dalam karya-karya, bug untuk bekerja keluar, dan informasi lainnya akan disajikan bila diperlukan.
    </string><string name="dmca_content">Seperti yang dinyatakan dalam 512(d) DMCA Online Copyright pelanggaran kewajiban pembatasan Act, MusiQuik beroperasi sebagai "lokasi informasi alat". MusiQuik adalah mesin pencari musik (tapi kebanyakan pemutar musik). Ini berarti kita hanya mencari pencari lainnya. MusiQuik link ke independen pencari lainnya yang mungkin host file musik. Kami benar-benar tidak memiliki kontrol atas domain tersebut. MusiQuik tidak indeks atau menyimpan salinan setiap digital musik WHATSOEVER! MusiQuik tidak host salah satu lagu-lagu yang ditampilkan dalam hasil pencarian sama sekali! Anda men-download file musik dari layanan pihak ketiga server. Semua hak yang terkait dengan hasil lagu adalah milik dari pemiliknya masing-masing.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Halo dunia!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Tidak ada penyimpanan ditulisi</string><string name="no_writeable_storage_content">Tampaknya ada tidak ada penyimpanan ditulisi yang tersedia pada perangkat Anda. Pastikan perangkat Anda memiliki penyimpanan eksternal.</string><string name="hello_blank_fragment">Halo fragmen kosong</string><string-array name="tabs"><item>Cari</item><item>Trek</item><item>Seniman</item><item>Album</item></string-array></resources>