<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Aangesloten?</string><string name="network_dialog_message">Het lijkt dat er is geen netwerkverbinding.</string><string name="network_dialog_button_text">OK</string><string name="action_refresh">Vernieuwen van lijsten</string><string name="action_playlist_add">Afspeellijst toevoegen</string><string name="action_settings">Instellingen</string><string name="action_news">Nieuws</string><string name="action_about">Over</string><string name="action_contact">Contact</string><string name="action_help">Help</string><string name="action_dmca">DMCA-Disclaimer</string><string name="about_content">
MusiQuik is een Android app die kan worden gebruikt om te zoeken en vrijwel elk nummer ooit kostenloos downloaden. De bedoeling is dat dit app zal worden gebruikt om royalty-vrije muziek te downloaden. (Echter, wij kunnen geen controle wat gebruikers doen). Geleverd per lied naam, artiest of combinatie zoekterm, MusiQuik zal het schuren van het web voor het lied. Dit zoekwoord is voorgelegd aan verschillende MP3 muziek servers. Als een overeenkomst wordt gevonden, wordt een lijst van de relevante nummers geretourneerd. Te klikken op de naam van de song zal vragen, dan gaat u verder met het downloaden van het liedje dat u kiest!
    </string><string name="news_content">
Nieuws gerelateerd aan MusiQuik zullen hier. Verbeteringen in de werken, bugs uit te werken, en andere informatie zal worden gepresenteerd, wanneer dat nodig is.
    </string><string name="dmca_content">Zoals in 512(d) van de DMCA Online auteursrecht inbreuk aansprakelijkheid Limitation Act, werkt MusiQuik als een "informatie lokalisatietool". MusiQuik is een zoekmachine voor muziek (maar meestal de speler van de muziek). Dit betekent dat we gewoon andere zoekmachines zoeken. MusiQuik links naar andere onafhankelijke zoekmachines die als van muziekbestanden host fungeert. We hebben absoluut geen controle over deze domeinen. MusiQuik niet indexeren of houden van alle digitale kopieën van muziek ook! MusiQuik niet als host voor een van de nummers weergegeven in de zoekresultaten helemaal! U kunt muziekbestanden van servers/diensten van derden. Alle rechten die zijn gekoppeld aan de resultaten van het lied zijn het eigendom van hun respectieve eigenaars.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Hallo mensen!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Geen beschrijfbare opslag</string><string name="no_writeable_storage_content">Er lijkt geen beschrijfbare opslag beschikbaar op uw apparaat. Controleer of dat uw apparaat heeft een externe opslag.</string><string name="hello_blank_fragment">Hallo leeg fragment</string><string-array name="tabs"><item>Zoek</item><item>Tracks</item><item>Kunstenaars</item><item>Albums</item></string-array></resources>