<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Verbunden?</string><string name="network_dialog_message">Es scheint, dass keine Netzwerkverbindung vorhanden ist.</string><string name="network_dialog_button_text">Okay</string><string name="action_refresh">Listen zu aktualisieren</string><string name="action_playlist_add">Wiedergabeliste hinzufügen</string><string name="action_settings">Einstellungen</string><string name="action_news">News</string><string name="action_about">Über</string><string name="action_contact">Kontakt</string><string name="action_help">Hilfe</string><string name="action_dmca">DMCA-Disclaimer</string><string name="about_content">
MusiQuik ist eine Android app, die verwendet werden kann, zu suchen und zu nahezu jedem Song aller Zeiten kostenlos herunterladen. Die Absicht ist, dass diese app verwendet wird, um GEMA-freie Musik herunterladen. (Jedoch können wir nicht kontrollieren was Benutzer tun). Zur Verfügung gestellt, einen Song Name, Künstler oder Kombination Suchbegriff, MusiQuik wird das Web für den Song durchforsten. Dieser Suchbegriff wird an verschiedene MP3-Musik-Server übermittelt. Wenn eine Übereinstimmung gefunden wird, wird eine Liste der relevanten Songs zurückgegeben. Klicken Sie auf den Titelnamen aufgefordert, dann gehen Sie zum download des Songs, die Sie wählen!
    </string><string name="news_content">
Hier werden Neuigkeiten rund um MusiQuik. Funktionserweiterungen in den Werken, Bugs zu erarbeiten und andere Informationen werden bei Bedarf vorgelegt werden.
    </string><string name="dmca_content">Laut 512(d) des DMCA Online Copyright Verletzung Haftung Einschränkung Act, arbeitet MusiQuik als"Lage". MusiQuik ist eine Musik-Suchmaschine (aber meistens Musik-Player). Dies bedeutet, dass wir einfach anderen Suchmaschinen suchen. MusiQuik Links zu anderen unabhängigen Suchmaschinen, die Musik-Dateien hosten können. Wir haben absolut keine Kontrolle über diese Domänen. MusiQuik index oder halten Sie jegliche digitalen Kopien von Musik überhaupt nicht! MusiQuik ist eines der Lieder, die überhaupt in den Suchergebnissen angezeigt kein host! Sie laden Musikdateien von Server/Dienste von Drittanbietern. Alle Rechte, die verbunden sind mit den Ergebnissen der Song sind das Eigentum ihrer jeweiligen Inhaber.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Hallo Welt!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Keine beschreibbaren Speicher</string><string name="no_writeable_storage_content">Es scheint keine beschreibbaren Speicher auf Ihrem Gerät verfügbar sein. Bitte stellen Sie sicher, dass Ihr Gerät über externe Speicher verfügt.</string><string name="hello_blank_fragment">Hallo leer fragment</string><string-array name="tabs"><item>Suche</item><item>Titel</item><item>Künstler</item><item>Alben</item></string-array></resources>