<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">कनेक्टेड?</string><string name="network_dialog_message">यह कोई नेटवर्क कनेक्शन नहीं प्रतीत होता है।</string><string name="network_dialog_button_text">ठीक है</string><string name="action_refresh">सूची ताज़ा करें</string><string name="action_playlist_add">चलाएँ-सूची में जोड़ें</string><string name="action_settings">सेटिंग्स</string><string name="action_news">समाचार</string><string name="action_about">के बारे में</string><string name="action_contact">संपर्क</string><string name="action_help">मदद</string><string name="action_dmca">डीएमसीए अस्वीकरण</string><string name="about_content">
MusiQuik एक Android app है कि खोज और कभी लगभग किसी भी गीत के लिए मुफ्त डाउनलोड करने के लिए इस्तेमाल किया जा सकता है। मंशा यह है कि इस app रॉयल्टी मुक्त संगीत डाउनलोड करने के लिए उपयोग किया जाएगा। (हालांकि, हम क्या उपयोगकर्ताओं को नियंत्रित नहीं कर सकते)। उपलब्ध कराई गई एक गीत नाम, कलाकार, या संयोजन खोज शब्द, MusiQuik गीत के लिए वेब परिमार्जन करेगा। इस खोज शब्द विभिन्न एमपी 3 संगीत सर्वर करने के लिए प्रस्तुत किया है। यदि एक मिलान पाया है, प्रासंगिक गीतों की एक सूची दी है। गीत का नाम पर क्लिक करके जाएगा संकेत, तो गाना है कि आप का चयन करें डाउनलोड करने के लिए आगे बढ़ें!
    </string><string name="news_content">
MusiQuik करने के लिए संबंधित समाचार यहाँ हो जाएगा। जब आवश्यक सुविधा एन्हांसमेंट्स काम करता है, बाहर काम करने के लिए कीड़े, और अन्य जानकारी में प्रस्तुत किया जाएगा।
    </string><string name="dmca_content">DMCA ऑनलाइन कॉपीराइट उल्लंघन देयता सीमा अधिनियम के 512(d) में कहा गया के रूप में, एक "जानकारी स्थान उपकरण के रूप में' MusiQuik चल रही है। MusiQuik एक संगीत खोज इंजन (लेकिन ज्यादातर संगीत खिलाड़ी) है। इसका मतलब है हम सिर्फ अन्य खोज इंजन खोज। संगीत फ़ाइलों को होस्ट हो सकता है अन्य स्वतंत्र खोज इंजन के लिए MusiQuik लिंक। हम उन डोमेन पर बिल्कुल कोई नियंत्रण नहीं है। MusiQuik अनुक्रमणिका या नहीं संगीत WHATSOEVER की किसी भी डिजिटल प्रतियां रखें! MusiQuik खोज परिणामों में प्रदर्शित सभी गाने में से किसी को होस्ट नहीं करती! आप तृतीय पक्ष सर्वर/सेवाओं से संगीत फ़ाइलें डाउनलोड करें। सभी अधिकार गीत परिणामों के साथ संबद्ध उनके संबंधित स्वामियों की संपत्ति हैं।
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">हैलो वर्ल्ड!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">कोई लेखनयोग्य भंडारण</string><string name="no_writeable_storage_content">वहाँ कोई लेखनयोग्य भंडारण अपने डिवाइस पर उपलब्ध किया जा करने के लिए प्रकट होता है। कृपया सुनिश्चित करें कि आपकी डिवाइस पर बाह्य संग्रह है।</string><string name="hello_blank_fragment">रिक्त अंश नमस्ते</string><string-array name="tabs"><item>खोज</item><item>पटरियों</item><item>कलाकारों</item><item>एल्बम</item></string-array></resources>