<resources><string name="app_name">موسیقاک</string><string name="network_dialog_title">جڑا ہوا؟</string><string name="network_dialog_message">ایسا لگتا ہے کوئی نیٹ ورک کنکشن ہے ۔</string><string name="network_dialog_button_text">ٹھيک ہے</string><string name="action_refresh">فہرست کی تازہ کاری کریں</string><string name="action_playlist_add">فرمائش فہرست اضافہ کریں</string><string name="action_settings">سیٹنگیں</string><string name="action_news">خبریں</string><string name="action_about">کے بارے میں</string><string name="action_contact">رابطہ</string><string name="action_help">مدد</string><string name="action_dmca">Dmca کی طرف دست برداری</string><string name="about_content">
مسیقاک کی تلاش اور عملی طور پر کوئی گیت ہمیشہ کے لئے مفت ڈاؤن لوڈ، اتارنا کرنے کے لئے استعمال کیا جا سکتا ہے ایک android ڈاؤن لوڈ، اپلی کیشن ہے ۔ لاو اس اپلی کیشن موسیقی رائلٹی-مفت ڈاؤن لوڈ، اتارنا کے لئے استعمال کیا جائے گا کہ ہے ۔ (تاہم ہم کیا صارفین کو کنٹرول نہیں کر سکتا) ۔ فراہم کردہ گیت کا نام، فن کار یا مجموعہ تلاش کی اصطلاح ایک، مسیقاک گیت کے لیے ویب لےجانا کرے گا ۔ اس کی تلاش کی اصطلاح مختلف MP3 موسیقی پیش کار کو ارسال کیا ہے ۔ کوئی مشابہ نہیں ملا ہے تو متعلقہ گانوں کی فہرست کو واپس آ جاتا ہے ۔ گیت کے نام پر کلک کرنے گا لقمیا دیں، پھر گیت ہے جو آپ کا انتخاب کریں ڈاؤن لوڈ، اتارنا کرنے کے لئے جاری!
    </string><string name="news_content">
مسیقاک سے متعلق خبریں یہاں ہو جائے گا ۔ فیچر افزونیاں کام، کام کرنا کیڑے اور دیگر معلومات میں جب ضروری ہو تو پیش کیا جائے گا ۔
    </string><string name="dmca_content">Dmca کی طرف آن لائن کاپی رائٹ کی خلاف ورزی کی ذمہ داری حد بندی ایکٹ کی 512(d) میں بیان کیا گیا ہے کے طور پر، ایک "معلومات محل وقوع کے آلے کے طور پر" مسیقاک چلاتا ہے ۔ مسیقاک ایک موسیقی کی تلاش کے انجن (لیکن زیادہ تر میوزک پلیئر) ہے ۔ اس کا مطلب ہے ہم صرف تلاش انجن تلاش کریں ۔ مسیقاک روابط دوسرے آزاد تلاش کے انجن کہ موسیقی مسلوں کی میزبانی ہو سکتا ہے ۔ ہم ان ڈومینز پر بالکل کوئی کنٹرول نہیں ہے ۔ موسیقاک نہیں اشاریہ یا موسیقی وہاٹسویور کی کسی بھی ڈیجیٹل نقول رکھیں! مسیقاک بالکل میں تلاش کے نتائج دکھائے گانے، نغمے میں سے کسی کی میزبانی نہیں! تیسری پارٹی سرور/خدمات سے آپ موسیقی مسلیں ڈاؤن لوڈ، اتارنا. گیت نتائج سے وابستہ تمام حقوق کے ان کے متعلقہ مالکان کی ملکیت ہیں ۔
</string><string name="title_activity_launcher">لاونچراکٹاواٹی</string><string name="hello_world">سلام دنيا!</string><string name="title_activity_helper">ہیلپریکٹاواٹی</string><string name="no_writeable_storage_title">کوئی قابل تحریر ذخیرہ</string><string name="no_writeable_storage_content">ایسا لگتا ہے کوئی قابل تحریر ذخیرہ ہے جو آپ کے آلہ پر دستیاب ہے ۔ اثبات کریں کہ آپ کے آلے کو بیرونی ذخیرہ ہے ۔</string><string name="hello_blank_fragment">خالی ٹکڑا خوش آمدید</string><string-array name="tabs"><item>تلاش کریں</item><item>پٹریوں</item><item>فنکار</item><item>البم</item></string-array></resources>