<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Ühendatud?</string><string name="network_dialog_message">Selgub, et pole mingit võrguühendust.</string><string name="network_dialog_button_text">Ok</string><string name="action_refresh">Loendite värskendamine</string><string name="action_playlist_add">Esitusloendi lisamine</string><string name="action_settings">Seaded</string><string name="action_news">Uudised</string><string name="action_about">Umbes</string><string name="action_contact">Kontakt</string><string name="action_help">Abi</string><string name="action_dmca">DMCA Lahtiütlemine</string><string name="about_content">
MusiQuik on Android app, mida saab otsida ja alla laadida praktiliselt iga laulu kunagi tasuta. Eesmärk on, et see app kasutatakse laadida muusikat tasuta. (Aga me ei suuda kontrollida, mida kasutajad teevad). A laulu nime, esitaja või kombinatsioon otsingusõna, tingimusel, MusiQuik küürimine veebi laulu. See otsingusõna esitatakse erinevate MP3 muusika servereid. Kui vastet ei leita, tagastatakse asjakohaste laulude nimekirja. Klõpsates laulu nime küsima, seejärel jätkake alla teie valitud laulu!
    </string><string name="news_content">
Uudised seotud MusiQuik on siin. Funktsioonitäiustuste toimib, vead välja töötada ja muu teave esitatakse vajaduse korral.
    </string><string name="dmca_content">Vastavalt DMCA Online rikkumise vastutuse piiramise AutÕS 512(d), tegutseb MusiQuik "Asukoht teabevahend". MusiQuik on muusika otsingumootor (kuid enamasti pleier). See tähendab, me lihtsalt otsida teiste otsingumootorite. MusiQuik lingid teiste sõltumatute otsingumootorid, mis võib majutada muusikafaile. Meil puudub kontroll nende domeenidest. MusiQuik indeks või hoida muusika WHATSOEVER digitaalsed koopiad! MusiQuik ei vastuvõtva ükskõik kuvatud otsingutulemuste ÜLDSE laulud! Muusika failide allalaadimiseks kolmandate isikute serverid/teenused. Laul tulemustega seotud õigused kuuluvad nende omanikele.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">Tere maailm!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Pole kirjutatav ladustamine</string><string name="no_writeable_storage_content">Siiski näib olevat pole kirjutatav ladustamise teie seadmest kasutatav mobiilsisukauplus. Palun veenduge, et seadmel on väline ladustamine.</string><string name="hello_blank_fragment">Tere tühja fragment</string><string-array name="tabs"><item>Otsi hotelle</item><item>Lood</item><item>Kunstnikud</item><item>Albumid</item></string-array></resources>