<resources><string name="app_name">MusiQuik</string><string name="network_dialog_title">Wedi'i gysylltu?</string><string name="network_dialog_message">Mae'n ymddangos nad oes cysylltiad rhwydwaith.</string><string name="network_dialog_button_text">iawn</string><string name="action_refresh">Diweddaru rhestrau</string><string name="action_playlist_add">Ychwanegu rhestr chwarae</string><string name="action_settings">Gosodiadau</string><string name="action_news">Newyddion</string><string name="action_about">Am</string><string name="action_contact">Cyswllt</string><string name="action_help">Helpu i</string><string name="action_dmca">Ymwadiad DMCA</string><string name="about_content">
Ap Android y gellir eu defnyddio i chwilio a llwytho i lawr bron unrhyw gân erioed ar gyfer rhad ac am ddim yn MusiQuik. Y bwriad yw y bydd defnyddio ap hwn i lawrlwytho cerddoriaeth anghyfyngol. (Fodd bynnag, ni allwn reoli'r hyn y mae defnyddwyr yn ei wneud). Ddarperir gân enw, arlunydd, neu gyfuniad term chwilio, bydd MusiQuik yn gyfrifol am y we ar gyfer y gân. Cyflwynir y term chwilio i weinyddion cerddoriaeth MP3 amrywiol. Os yw baru, rhestr o ganeuon perthnasol yn cael ei dychwelyd. Drwy glicio ar enw'r gân fydd prydlon, ac yna symud ymlaen i lwytho i lawr y gân y byddwch yn dewis!
    </string><string name="news_content">
Bydd newyddion yn ymwneud â MusiQuik yma. Cyflwynir gwelliannau nodwedd yn y gwaith, bygiau i weithio allan, a gwybodaeth arall pan fo angen.
    </string><string name="dmca_content">Fel y nodwyd yn 512(d) o Ddeddf cyfyngiadau achosion atebolrwydd torri hawlfraint ar-lein DMCA, mae'r MusiQuik yn gweithredu fel "Offeryn gwybodaeth lleoliad". MusiQuik Mae peiriant chwilio cerddoriaeth (ond chwaraewr cerddoriaeth yn bennaf). Mae hyn yn golygu dim ond yr ydym yn chwilio chwilotwyr eraill. MusiQuik cysylltiadau i annibynnol chwilotwyr eraill a allai gynnal ffeiliau cerddoriaeth. Nid oes gennym unrhyw reolaeth o gwbl dros y meysydd hynny. MusiQuik nid yw'r mynegai neu gadw unrhyw copïau digidol o gerddoriaeth WHATSOEVER! Nid yw MusiQuik yn cynnal unrhyw un o'r caneuon yn cael eu harddangos yn y canlyniadau chwilio ar bob! Gan lawrlwytho'r ffeiliau cerddoriaeth o weinyddion/gwasanaethau trydydd parti. Holl hawliau sy'n gysylltiedig â chanlyniadau gân yn eiddo i'w perchenogion.
</string><string name="title_activity_launcher">LauncherActivity</string><string name="hello_world">helo byd!</string><string name="title_activity_helper">HelperActivity</string><string name="no_writeable_storage_title">Nid oes storio gallu ysgrifennu</string><string name="no_writeable_storage_content">Mae'n ymddangos nad oes gallu ysgrifennu storio sydd ar gael ar eich dyfais. Gwnewch yn siŵr fod eich dyfais storio allanol.</string><string name="hello_blank_fragment">Helo darn gwag</string><string-array name="tabs"><item>Chwilio</item><item>Traciau</item><item>Artistiaid</item><item>Albymau</item></string-array></resources>